Actualizado el 8 de Noviembre de master de Consul github.
Resolución de conflictos:

Auto-fusionando spec/spec_helper.rb
Auto-fusionando spec/shared/features/nested_imageable.rb
CONFLICTO (contenido): Conflicto de fusión en spec/shared/features/nested_imageable.rb
Auto-fusionando spec/rails_helper.rb
Eliminando spec/features/translations_spec.rb
Auto-fusionando spec/features/proposals_spec.rb
Auto-fusionando spec/features/localization_spec.rb
Eliminando spec/features/guides_spec.rb
Auto-fusionando spec/features/budgets/investments_spec.rb
Auto-fusionando spec/features/admin/stats_spec.rb
Auto-fusionando spec/features/admin/banners_spec.rb
Eliminando spec/factories.rb
Eliminando lib/tasks/emails.rake
Auto-fusionando db/seeds.rb
Auto-fusionando db/dev_seeds/settings.rb
CONFLICTO (contenido): Conflicto de fusión en db/dev_seeds/settings.rb
Eliminando config/routes/guide.rb
Auto-fusionando config/routes.rb
Auto-fusionando config/locales/es-AR/guides.yml
Eliminando config/locales/en/guides.yml
Auto-fusionando config/environments/production.rb
Auto-fusionando config/application.rb
CONFLICTO (contenido): Conflicto de fusión en config/application.rb
Eliminando app/views/guides/new.html.erb
Auto-fusionando app/views/admin/shared/_common_globalize_locales.html.erb
Eliminando app/views/admin/budget_investments/_advanced_filters.html.erb
Eliminando app/helpers/guides_helper.rb
Eliminando app/controllers/guides_controller.rb
Eliminando app/assets/images/banners/banner3.png
Eliminando app/assets/images/banners/banner2.png
Eliminando app/assets/images/banners/banner1.png
Auto-fusionando Gemfile.lock
CONFLICTO (contenido): Conflicto de fusión en Gemfile.lock
Auto-fusionando Gemfile
CONFLICTO (contenido): Conflicto de fusión en Gemfile
Auto-fusionando Dockerfile
CONFLICTO (contenido): Conflicto de fusión en Dockerfile
Eliminando .rubocop_todo.yml
Auto-fusionando .gitignore
CONFLICTO (contenido): Conflicto de fusión en .gitignore

Revisar conflictos, para ver que conflictos había se puede realizar el diff entre el fichero en la rama master antes del merge y el commit 0209957fb4b9708c0ce4698c5c100473321f6a40 de mainstream
